男子渡輪上攀欄墮海失蹤 水警消防船出動搜索

中午12時半，一艘由北角開往九龍城的渡輪行駛期間，駛至海逸豪園對開，一名年約70歲男子，突然攀出渡輪圍欄，一躍而下墮到海中，水警輪及消防船接報到場，目前仍在搜索男子蹤影，暫未有發現。船上遺下男子的拐杖等財物。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

死廢老要自殺就岸邊跳啦, 搞哂成船人, 屌你老母